比下意見

我在JOOX唱了『其實』，效果非常好，快來聽聽！ (#JOOX #Karaoke)

加油

啫係好難聽？

Push

唔係 係覺得你一直用假聲唱歌唔辛苦咩？

辛苦啊 但係我覺得咁有感情啲好聽啲

音準差D 一排字都flat晒
咬字好過一般人
拍子有待改善
氣息唔穩

30/100

吾係好掂喎， 頭一分鐘啲拍同音都吾多啱

乜真係咁差咩